[
    {
        "randomId": 618
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    }
]